有無人睇開泰國BL劇(111) 10點睇港字10半大結局

奶巾墮扁Nee！

歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

除咗直播討論，平時劇透請各位P’四重加密，見下例。請善用不推文
TGG（劇名）

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！

大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！另外Theory of Love、Dark Blue Kiss、The Shipper 、Brightwin綜藝 正在不定期更新緊，想睇可以入去新增字幕睇！

或者開說明書學識點睇新港字！

我哋唔怕會被蝗搞之餘，觀眾你哋又可以full screen睇作品！一舉N得！快啲學識！
說明書：

咁大家知YouTube準備要cut社群供稿嘅功能，即係無得用YouTube新增字幕做港字字幕，
都請大家幫手keep住簽呢條petition叫YouTube重新考慮呢個決定！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語表

常見問題
i）有乜推介?

火辣熱播中

1) Still 2gether
8月14號開始 逢星期五晚10:30直播討論

2) Love by Chance S2 逢星期三晚播放

2020/2021 Upcoming

1) 我都係Tee喎 9月18號首播 三大fans必睇

2) A Tale of Thousand Stars 千星傳說 21年初首播

3) TharnType S2

4) My Bromance 2 12月9號首播

5) The Miracle of Teddy Bear 三台首部BL劇

6) Manner of Death 11月首播

7) Between Us

攻程學院系列 Upcoming

1) Thonhon Chonlathee 11月13號首播

2) Oxygen 9月12號首播

3) My Gear and Your Gown 9月14號首播

經典

1) Theory of Love 愛情理論

2) Sotus / Sotus S 一年生 (season 1,2)

3) Dark Blue Kiss 深藍之吻

4) He's Coming To Me 清明時節愛上我

5) TharnType 真愛墨菲定律

6) Until We meet Again 待到重逢時

7) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

8) Love By Chance 不期而愛

9) Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

10) Together With Me 醉後愛上你 (season 1,2)

其他：
1) 3 Will Be Free
@P’長腿狗狗

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事，當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss副body勁好J 成個ig都有肉睇

2) The Shipper

泰國非BL劇入門推介
(The Gifted / Nadao Bangkok劇集)

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇正版?
Youtube 官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

關於GMMTV
@P’ 91x93

見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到

呢個係最新介紹佢旗下既artists, 排名應該分先後

因為EM仆鳩未正式上位，暫時舊三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
OFF - TAY - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist, 想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Nanon (3N), Chimon, Ohm, Frank, Drake
左一First同左三Marc唔係00line

想認識更多gmm既人，可以去睇school rangers同The Grandsons, 但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖
感謝P’山區愛巢製作

關於港字組

奶間墮便ni！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 2gether GOOGLE SITE～個site大致上係一個目錄嚟，集合晒以前港字bbs譯過嘅2gether正劇/trailers/ost歌詞/cover/花絮同spoilers片，大家唔想自己慢慢search就可以上去㩒，會直接link返入條片度嘅

2）2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email / ig twitter dm入嚟同我地討論！

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
大家可以搵一個平台發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地，或者直接原稿畀我地，我地會開subpage存放你嘅稿。如果內容含攝伯b成人情節，請用其他平台發表，然後send條link畀我地。

B) Fan made video
我地建議你upload去YouTube，然後send條link畀我地。如果你唔想擺上YouTube亦可以用google drive / email send條片畀我地。

C) Sticker
我地建議你提供一張preview圖同埋可以download sticker嘅link畀我地。如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

D) 原創 / 改編曲
我地建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我地。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我地。

3) 我地YouTube channel有破1000訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我地instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter / kongji_hk

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

Idolo特約：港字廣告雜誌（必看）

距離上次賣廣告我哋做咗勁多事
同大家逐樣update下啦

1) Follow咗港字twitter未呢？未就去 follow @kongji_hk 啦！

2) 港字男神第二度獻唱 - Theory of Love主題曲，getsunova嘅fake protagonist！由港字bb重新填詞剪片，仲唔快啲聽？

3) Theory of Love EP 4 & 5出街喇！辛苦晒各位字幕組BB
可以入 新增字幕 -> 中文(香港) 睇到
如果巴絲唔介意幫手review呢，可以撳右上角 編輯 -> 看來沒問題 / 核准內容 ！

4) Sunsilk 洗頭水廣告 出街喇！辛苦晒各位字幕組BB
字幕揀 中文(香港) 就睇到

5) 相信大家都知，YouTube準備摺埋community新增字幕嘅function，呢樣嘢牽連甚廣，唔單只係港字嘅事，未簽聯署嘅巴絲麻煩大家幫手簽！雖然唔知結果點樣，起碼我地盡過力！

喺摺組同焗我地做老翻之間，我地積極搵緊第三條路畀我地做港字／大家睇港字。
下面我地寫咗一個說明書教大家用 chrome 同 firefox 嘅 extension嚟睇我地嘅作品，
真心圖多過字，希望大家抽啲時間一齊睇，一齊支持字幕組嘅心血。
去港字YT Channel嘅playlist就可以知我哋有咩出品！

6) offgun打手團做咗friend club嘅港字！大家快啲去睇！

更多offgun港字盡在 instagram @offgun_dshk

常見問題：
會唔會譯其他劇？

A: 今年喺可見嘅將來，可行嘅情況下，我地字幕組會盡量譯幾套on檔嘅GMM新劇。有港字bb chur緊一套近期嘅劇（你可能估到！），其他港字同字幕組bb都忙緊DBK、TOL、brightwin綜藝、其他港字production。人手問題，同埋我地都希望chill chill地做，盡量保持質素，今年未必會再開到舊劇喇。

歡迎大家將意見email／IG dm畀我地，去twitter搵我地傾計！
多謝大家支持

港字組 上
IG/ @kongjiproduction
YouTube/ 連登港字組
Twitter/@kongji_hk
email/ lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(Offgun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
ToL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
Offgun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！

歡迎大家加入Offgun 既坑
齊齊做Babii

借）今晚Yang KooGun Canto Cover 晚上十點 連登港字組youtube
有lin啦

♩留著 一顆心給你 繼續靠近 ♬
晚風很大，為從遠傳來的木色吉他和不加修飾的歌聲漫上一層迷濛。
但還是隱若聽到坐在露台那個人的聲音。

放下手上的工作，踮腳走向那個自彈自唱的人影。
我倆並肩低聲吟唱的畫面忽爾在腦海中回播。
星空下、吉他旁、泳池邊，每處都住滿你我影子。

伸手摀住前面的人雙眼，輕聲在他身後唱出我的心聲。
「不用再找耳機了，我清唱給你聽。」

或許要一輩子一起很難，但我偶然會想，
還是希望很久很久之後，可以看到你用佈滿皺紋的手，微微震抖地撥弄弦線，彈起前奏，然後我會哼起這兩首屬於你我的歌。
儘管手已無力，弦線按得不夠緊，音調也跟著跑掉，
那還是最美的樂章。

劇集再次迎來終結，但二人的愛情還在續寫，我們的腳步也從未停歇，願港字可以繼續陪伴大家走過更多日子，在亂世中尋找小小安慰。

頭先個shop 有啲template pic 感覺幾啱我 啲顏色幾好

唔知tvs而家要幾錢先入到手

影相跛

who

有少少似
但係氣質唔同

我singtobb真係好叻

食完晚飯來留名

同ELLE比 高下立見

去跛仔屋企垃圾桶搵

x700個原裝鏡係手動對蕉

幾高?

咁高架咩
我睇相以為175到

D人食咩大可以咁高
利申160

+20

大結局嚟留名

咁佢唔算啦 有182
呢到個個先係矮攻

美國議員留意到12手足情況，幫手一齊推高關注度！

美國議員留意到12手足情況，幫手一齊推高關注度！

美國議員留意到12手足情況，幫手一齊推高關注度！

推

見到有人鍾意哈密瓜

推

推下先
YouTube見喇

結果s2g大結局前都係追唔曬po
啱啱追完106

頭先已經係TWITTER 見到 我淨係見到條鎖骨已經............不行鳥

愛不設限期

愛早不設限期
也未顧忌

大結局lm

每個轉角 也有你我影子

句愛早不設限期好中我啲G點

1001後請到新post 1樓有彩蛋

有無人睇開泰國BL劇(112) Still 2gether大結局直播討論

趕唔切睇港字第4集

新人留名 第一次追live 是咪utube直接有得睇

實在太好聽啦

Shit 唔記得不推

沒有watine的第二天 開始食唔落飯 晴

新人LM 由104追到呢個po覺得各位P都好博學好可愛
我愛港字組多謝你地

仲有流住眼淚不停翻睇

last episode N'win lm

LM

之後繼續追三大

Win

Thanks P’link

一分鐘

p’ link

30秒

咁就最後

最後一集留名

希望三大都有睇一齊睇

好耐冇上水

奶巾墜扁nee

開始

做喇

好甜

Earn pear!!

love bb

一嚟就小新細佬放閃

Pear = 噢 boss

Bgm好有feel

仲用返上季小新flirt tine果句

Mike夢:我冇左大鼻 你都唔可以有pear

金主時間

咁快廣告

一嚟就廣告

廣告

隻手放WIN大髀好評

金主咁快出嚟

Hi
我嘅好手足 越過千個post見到你

gmm係廣告之最

係大脾中間

今次開到個蓋

屌

最後一集 金主爸爸仲唔chur盡？

i have a frd

應該係一早開定先

我個fd係我

哭𠹌咗
大結局了

18+

18+ ON THE BEACH

仲以為有dean pharm果種餵食play

Tine啲大話連on9都呃唔到

on9係真係on9都係fong靠得住

18+ activities on the beach

公費私用

18+想睇

On9 is real

咸濕ohm

野外露出

沙灘扑嘢會入沙好痛

最後一次聽片頭

唔捨得

經驗談

係愛

開始覺得fong 好narak

好唔捨得

聽到OP有啲SAD

最後一次opening 表白一下dimgreen

其實幾好聽，輕輕鬆鬆

貓玩開貓砂咋

仲未和好

dimgreen

Not happy together

NOT HAPPY TGT

跛豬

Ahhhhhhhhhh na rak

個笑

Ahhh

點解後面唔坐兩個好睇啲嘅

屌頂帽

呀跛帶呢頂帽會否太Q

跛仔頂帽 narakkkkk

頂帽好narak

Mike 同gunsmile 邪教

又嗲

集集都冇skip片頭
因為真係好好聽

bb帽feel

挨膊頭

bb帽好qq

頂帽咁柒

好似bb

係close呀

小學Win

幼稚園生

都冇陽光

即係玩屎坑

Tine 好襯頂帽

LoveFilm

突破盲腸

Ahhhhhhh

阿叔polo衫襯bb帽係咩玩法

越睇越覺得frank drake 應該要再紅啲

小新細佬好似甜啲

垃圾都好爭

小新frank仔好narak

dim green

gunsmile

呢種帽係受戴先好睇
Pharm同tine

boss包住垃圾袋

跛個髮線好高

GUNSMILE 永遠搞事

牙堅個look好靚

西瓜跛

又嘈

gunsmile jm9

酒巴嘈交，沙灘都聽到

濕跛

跛好大汗

跛豬又濕哂

跛豬又濕晒

又打架

跛又濕哂

家暴

Green好似咩空手道黑帶

Green 真係靚咗

咁快完嘅

今次part1有啲短咁

Dimgreen 嘈咩啫開個房搞完佢算

咁就一part

咁短咁嘅

Green個手勢

cls....part 1 la...

咁快完第一part

人妖打排球

今集係green show time

咁快嘅我睇咗啲咩

咩事都冇發生過喎

Win豬戴頂帽勁narak

大助攻

咁快就1/4⋯⋯

濕晒嘅跛豬

因為得佢哋會鬧交鬧到咁

?????減去歌同前序？？

無人想睇

好短

岩先跛濕到

你哋班人唔好再阻我追女神

不了

呢part 有冇十分鐘

p link wru

一定冇...

突登
win好q

你係gunsmilefamily定另一個黎

pear要同earn一齊

Chimon叻豬

P link

呢隻闊邊帽 p dean戴都odd啦

P Mew你估吓

你彈開啦 阻住晒EarnPear

p’link

咁就第二part 哭𠹌咗

手臂仔

點解要咁對我

靠你

Part4 可唔可以有一個鐘

快到倒數都未開始

WIN 頂帽嘅圖我想POST 10日 有無人厭我煩

來吧

你係老竇 我地會容忍嘅

我

係又唔拘呀

I'm ready

唔準抄人

出現了

反對的舉手 沒有 沒有 沒有
通過

再嚟13集啦

win仔！

原來pdim係渣男

Feel到green啲口水飛晒出嚟

佢係痴線佬

Tine仔咁型

gunsmile 係後面偷笑

Mike同gunsmile係cheerleading/music club咩

點解會係man做裁判

開波

開波好型

跛仔放水

Wat打假波

Wat放水

Boss

Wat仔放水

LoveBoss

比波打傻咗

!連韓國人都有！

攻vs受

boss個狗公樣

green 啲叫聲

盲撚咗

色誘

老公組輸晒

Teamwives

Boss 同wat 咁先追到老婆

Team wife

全部人一齊色誘

全組放水

個個都寵妻放水

咁都2424

DIM 真係痴撚線

Mike可唔可以扣返個衫鈕

Wat要殺人

Team wives

小新細佬

嗌交啦嗌交啦

正

Drake 呢個頭好cute

唔講都唔記得佢哋係兩兄弟

大佬唔高興了

而家先知

老婆team 贏

wat

屌個細佬比人食咗

咁man訓邊？
布吉？

全世界都知 係得阿滑唔知咋 從來冇關心過細佬

iron lady

最後會唔會係除咗pdim其他人都同老婆一齊訓冷氣房

我老婆love bb真係好得意

佢淨係關心我

留名睇老公團嚟埋訓

係喎

個心得tine

Win對白滑腳仔

Bb帽

呢part點解要回憶

Gmm係咪又想賣頂帽

Tine又sad

係咪到win仔solo!!!!!

頂應該真係自己整啊啊啊啊啊啊啊啊

黎了

就黎連吉他都賣埋

我都覺得有機

好SWEET 添 呢啲小回憶

好甜既細佬

有我都想買好得意

唔係人人carry到喎

阿嫂要鬧細佬

跛仔又濕漉漉

Me too P

正想講

Earn一個女仔

呀跛嬲豬好正

隔住mon都聞到汗臭

Green 自己一個冇冷氣

earn慘豬要陪老公team

應該全身都係沙

仲要得一條女

Dim真係好垃圾

earnpear

P'dim 個鼻都幾直

Mike做裁判都要罰

好幼稚

笑死 manboss攬埋一舊

唔食seafood咪食meat

終於識屌返p dim

跛仔都忍唔住

Pear喺另一間房，佢同Pear就係一pair

18++++++++++

冇冷氣仲要停電
但係把風扇仲郁得

pdim要去跪玻璃先有房瞓

真係一齊訓

Gunsmile即刻狗衝

Green一敗塗地

earn心諗好彩成班都係gay

一齊訓

Happy togayer

麒麟臂

哎呀我撈亂咗green 同dim

YouTube channel

又嘈 屌

我係Wat真打柒P’Dim

咁比1/3間房佢哋囉

原來係咁

bb你咁唔得架

又嗌交

乜料

因為個名噪

比我都打佢啦

屌 點睇都係DimGreen啦

誰惡誰大誰正確

嘈小學生交

Wat終於型番次

Dim真係抵屌 煩到

就係為咗咁無聊嘅事

第一集嘈到大結局

Youtube名都嘈

犯眾憎

成個海鮮市場得2箱海鮮

屌好on9
但好啱佢地

p dim real on9

反攻

DLLM冚家剷

睇嚟真係得pdim冇冷氣

我係Wat，p'dim一早就畀我打死咗

有肉體

係2g已經嘈

DimGreen真係好好笑

p dim都好narak

落水啦？！嘩！！！！！

落水啦落水啦

極低智

濕身

唔該下兩part全程派糖

下part！！！！！

呀跛露肉

18b

Part 3 好似幾正

今節我睇咗d咩呀

chimon勁mak

屌 睇佢地嗌交睇咗成節

快過光

鬧交同鬧交

DimGreen好好笑

頭兩part都唔知睇咗啲咩

跛仔個紋身

會唔會睇完都唔知睇咗咩

男人嘅自尊

佢個紋身好有意思

DimGreen主角

睇green發脾氣都係樂趣嚟嘅

垃圾DIM 抵你拍唔到拖

pdim太大男人

屌 Part3 了
嗌咁耐交
唔L係又爛尾

LM 抖二
p2片尾係佢地個樣

Don’t forget who you are

大鼻係咪無機會出返嚟？

已經得4節 有2節都唔知自己睇咗啲乜

雖然嘈左兩part不過幾得意
後面補返啲糖我就收貨

我ep1已經頂唔順佢

就係因為啲無撚謂嘅大男人主義嘈

好戇鳩但係好好笑

high five

仲要係掉轉 正

上台唱皆大歡喜

必須

咪撚再嘈

眼神殺弟夫

唏呀唏呀唏，跟住跳蜘蛛舞

係到偷笑

Tine我都掛住你

真係會屌出聲

刀

跛豬動刀

屌CLS

把刀

咁易放過佢

切埋小新jj一齊燒

好溫柔

張枱好貴

LM切乳豬

切腸

係時侯出動呢張圖

仆街都仲未有watine情節

我想ship wat同小新

笑死